連登開始少人

班死偽毒MK狗公唔見曬

咩日子呀，去哂啪拖啦

啱，淨低嘅先係清泉

主席要求點人數

真毒

堅冇人
連登已死

皇天擊殺！

屌你老母